---
layout: "comment"
hidden: true
title: "15330"
date: "2011-10-04T12:45:57"
uploadBy:
- "Dirk Fox"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Stefan,
sensationell. Die Erfindung der "IGB". Vielleicht sollten die Automobilhersteller einmal über eine Neugestaltung der Armaturenbretter nachdenken.
Herzlicher Gruss,
Dirk